## PostEvents

Плагин для wordpress, позволяющий по расписанию менять содержимое поста.

-   Contributors: pshentsoff
-   [Donate link](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=FGRFBSFEW5V3Y "Please, donate to support project")
-   Tags: wordpress, plugins, posts, events
-   Author: pshentsoff
-   [Author's homepage](http://pshentsoff.ru "Author's homepage")
-   License: Apache License, Version 2.0
-   License URI: http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0.html

#### Версия 1.0.4
#### Последняя рабочая версия 1.0.4
#### Последняя стабильная версия 1.0.4

### История версий

#### версия 1.0.4
-   Fixed #13 "текстовый редактор в событиях не вставляет медиафайлы"
-   Добавлен вариант для работы по расписанию с системным кроном

#### версия 1.0

Нужно разработать плагин для wordpress, позволяющий по расписанию менять содержимое поста.
Пример работы плагина:
1. Выбираем родительский пост (это может быть уже опубликованный).
2. Добавляем время смены контента (назовём это состоянием поста).
3. Заполняем меняющийся контент (это может быть название, содержимое, миниатюра, custom fields).
4. По наступлению выбранного времени состояние поста меняется автоматически.
5. Состояний поста может быть как угодно много.

Данные, которые нужно будет менять у исходного поста:
В таблице wp_posts это post_title, post_content. В таблице wp_postmeta это поля featured (0 или 1), forum_url (пустое или url), _thumbnail_id (id прикрепленной миниатюры) и add_image (id изображения).

-   Дата события принимает время
-   На выбор даты/времени js-календарь.
-   Для поля "Текст" стандартный редактор wordpress.
-   В списке постов все посты с разбиением на странице
-   в списке событий тоже страницы.
-   Обработка просроченных событий. Ставит флаг, что событие сработало, а если не сработало, а время события уже прошло – запускает его.
-   При задании миниатюры стандартный интерфейс доступа к медиабиблиотеке wp.